無官不貪，溫家寶、汪洋、栗戰書等中共領導人與德意志銀行勾結？20191019

無官不貪，溫家寶、汪洋、栗戰書等中共領導人與德意志銀行勾結？20191019